建立「復國基地」獻「哈達」祝賀武運昌隆 藏族青年踴躍加入印藏聯軍參戰

中印邊境自今年以來衝突不減反增，進來印軍在中印衝突中，實兵推進中國掌控領土至少四公里，且班公錯湖一帶山谷高地，佈滿印軍主力裝步團之外，早前衝突中犧牲的藏裔印軍尼瑪丹真，不僅受到印度厚葬，近來更有影片曝光，越來越多藏族青年參軍趕赴前線，而當地西藏人也致贈傳統「哈達」，慶祝武運昌隆，證實本刊連日分享印藏聯軍之資訊。

英國《電訊報》（The Telegraph）日前報導引述消息人士稱，印度軍隊在班公錯湖周圍山丘已佔領一個重要中國境內軍營與高地，甚至在土地插上西藏故有的雪山獅子旗慶祝狂歡。報導稱印度在八月底清晨發動夜襲，報復中國派遣500名士兵試圖闖入Spanggur，位於楚舒爾（Chushul）附近的狹窄山谷。中國官方目前已坦承班公錯一地遭佔領。隨後，印軍推進至制高點，共軍裝步部隊完全進入射程範圍，陷入完全劣勢。

隨後據印度媒體Swarajya及India today報導，印度陸軍的特種作戰營在30日凌晨，成功挫敗解放軍的軍事行動，並佔領了班公錯湖(Pangong Tso)南部高地。同時軍團已經推進到中國主張的國境內約三至四公里。另外，據推特影片來看，這次印度成功佔領班公錯南部高地，成員除了印度人，越來越多藏人加入，現在這塊土地是屬於藏人子民的「復國基地」，影片還有藏人國旗雪山獅子旗不斷揮舞。

由於中印邊境衝突已一觸即發，有局部戰爭發生機會，兩國防長專機稍早緊急飛至莫斯科會晤。根據中國官媒新華社報導，中共防長魏鳳和在會談時強調，「造成當前中印邊境緊張局勢的起因和真相十分清楚，責任完全在印方」；而印度防長辛格亦指責中國方面大規模聚集軍隊和試圖改變現狀的行為，最終雙方會談不歡而散。

對此，包含自由亞洲電台等媒體，陸續引用西藏青年紛紛加入印藏聯軍，沿路受到民眾歡迎，民眾更自發獻上哈達祝賀、並揮動佈滿街道的雪山獅子旗與印度國旗的影片。從10噸半運兵車也可發現，印度與西藏國旗不時插在運兵車上，且運兵車不斷出發至前線，一路都有民眾揮旗鼓舞。

至於哈達(ཁ་བཏགས་）是用長方形絹布製成的禮敬法器。哈達長短不一，一般為二至四尺，也有一丈多長的。大都為白色，象徵純潔、吉祥、繁榮。也有藍、紅、綠、黃等不同種類顏色。哈達一般是生絲織品，稀鬆如網，也有以絲綢為料。質料也有很多種類，大多數人們不計較質料的優劣，只要能表達對上尊者的敬意即可。

傳統上，獻哈達，是藏傳佛教寺廟以及蒙古族、藏族的一種普遍而崇高的禮節。以為對方表達純潔、誠心和尊敬。在西藏，凡是婚喪節慶、迎來送往、拜會尊長、覲見佛像等，都有獻哈達的習慣。

復國

武運昌隆

祝武運昌隆

印軍準備救人未？

Kidnap人地d平民細路係咩玩法

恐怖分子咁

Push

解放中國

打到電腦大爆炸
本身支國真實嘅地圖得好細忽
其他都係半推半就咁罷住先

藏人海外建軍

我地可摸以參加，一路打埋落來香港?

本身就係一班土匪流氓
現在就變成種族滅絕既罪犯

睇來百國聯軍既行動

四水六崗

信仰聯軍

長期高壓統治 家陣地區有軍事衝突唔通expect佢地幫番你轉頭?趁你病攞你命啦直頭

你睇你幾撚黑人憎

庚子年支那必有大事
即管睇印度可唔可以搶番西藏
之後一路打到支那滅亡為止

就10月1號打佢地老母

真正解放軍

上高原喎清一般人點頂

祝 武運昌隆

緊急會晤就講一句：「責任全在印方」？

到底佢係想傾定係撩交打

Btw，願印藏聯軍旗開得勝

責任完全在印方

以支那人邏輯嚟講係

推 見到今日嘅不公義好嬲可以做啲咩? - 分享自 LIHKG 討論區

最好蒙古個邊都南下吐蕃救走維吾爾族人
到時印藏維蒙聯軍屌撚柒支那

武運昌隆!!!
不求藏人當我地手足, 只求一齊滅掉支那中共!!!

又黎責任完全在x方

亳無新意， 咁不如唔使開會， 直接開火啦

印藏聯合軍 單就個人體質都應該已經好打

印度口音sir this way

祝平安,武運昌隆,打倒共狗

睇片都興奮

香港人有冇得加入？
買張機票過去得唔得

好熱血

同香港班恐怖份子一擔擔

同啲黑警一樣

"中共防長魏鳳和在會談時強調，「造成當前中印邊境緊張局勢的起因和真相十分清楚，責任完全在印方」"

我第一見到和談會議係咁on9, 見面第一句就:你錯晒! 個會開黎做乜?

路就係得一條
要係帝國手中攞番屋企
就只有上戰場戰鬥

lm

本身得中原

責任全在____方。 （填一個國家（除了中國））

應該係光復南蒙古wo ching

圖博

光復圖博

其實都係 要時間去適應

上過海拔四千 同當地人 踢波

住得耐 就無咁喘

吐蕃係西藏

推

可以搞到西藏南蒙都忍唔住都反你

吐蕃！

睇來遊戲嘅劇情好快就會喺現實上映啦

印軍來了佢帶路

呢幅圖我覺得係咁多勢力入面最靚

夾擊中共由下面打返上去兩軍喺中間匯合得唔得

責任全在印方
講到咁即係想開波啦

支共所有野都係咎由自取
係要逼到人地反你

「造成當前中印邊境緊張局勢的起因和真相十分清楚，責任完全在印方」

共產黨永遠不會犯錯

西印藏聯軍
北蒙維聯軍
東高麗大和聯軍
南越為日耳曼聯合軍帶路

祝武運昌隆

打到去邊平民爭住起義
真係衰撚過當年納粹黨

香港警甴果然有喺維吾爾淪陷區受訓，做嘅嘢一撚樣

得香港冇動物希望可以加隻獅鳥/鳳凰

香港加盟有冇得諗
最多我自己出機票錢

祝印軍武運昌隆

G持

可唔可以幫手救維族
會合再揮軍上海

香港有連登狗

係契哥主場應該唔敢亂吠

你去邊到搵咁多條錦鯉去幫港豬打仗

Dear all Tibetan, wish you all invincible.

共產黨係最成功嘅恐怖分子，令人以為佢哋係國家

係咩柒左添

西藏政府早成立過中共，早已有國旗，國徽，貨幣，政府…等，正確應係藏人復國

又要和談 又要屌 我都唔知開咩春
又唔敢打 垃圾呀

基本上一打 大把人夾道歡呼

印軍來了西藏人帶路，
真正既一帶一路

香港人幫咗印度手足未？

咪臭係, 車費好貴架ma, 要屌開個連燈ac就得啦

人質外交

印度佬識玩！

有架生就係唔同

武運昌隆
消滅支那

哈達我屋企都有..用黎獻比上師.. 尊敬既人..

西藏人，復國!
南蒙古人，復國!
新疆人，復國!
台灣人，復國!
香港人，建國!

無撚有錯
所以成日聯署，成日stand with HK，成日Twitter 其實而家已經夠晒
下一步就係點樣加速中國進入戰爭狀態
咩清算黑警，制裁官員，五大訴求全部都指向戰爭
煽動中國極端民族主義或者係其中一個辦法

咪學以前南韓政府禁錮日本漁民

香港人，建國

FREE CHINA！

金輪大法好

難d都係報台灣海軍算

雪獅

武運昌隆！
加油

有種聖潔得黎好淒美嘅感覺

我都係，睇到幅圖就諗起班自焚嘅藏人

唔夠人哋印度藏族士兵打就走去綁架平民

高原戰

真係好熱血

如果吐蕃復國 + 蒙古南北統一維吾爾族嗰邊會易救好多

只要是但一邊出事 帝國就會瓦解
好似蘇聯同東歐咁

摺被軍就係咁所以唔夠印度藏族士兵打

睇到呢d消息好滾動
加油呀

如果印度打到黎，我都揮印度旗啊
印度既 sir this way 點講

係爸爸 唔係契哥

祖國唔係話派左首航母出黎 而家係邊

希望有生之年可以見證到支爆或者支解

地球聯軍VS支那

我都係
以前許願就係天下太平
而家就係早日支解

武運長久，七生報國

武運昌隆！！！！